過兩日動漫展條人龍又會俾黑警刻意拉長

有咁長得咁長果隻，總之就係要你班毒撚死